https://itvdn.com/ru/video/javascript-fundamentals

JAVASCRIPT БАЗОВЫЙ
О КУРСЕ
JavaScript – это основа работы современных веб приложений и многих мобильных и десктопных приложений.
Курс JavaScript Базовый – логическое продолжение курса JavaScript Стартовый. При прохождении данного курса вы изучите главные принципы использования JavaScript при построении пользовательских интерфейсов и при создании сценариев, использующих объектно-ориентированные техники и функциональные подходы.

Эти уроки станут фундаментом для дальнейшего изучения библиотек и фреймворков, базирующихся на языке JavaScript. Также, знания, полученные на этом курсе, помогут вам при изучении и использовании такого фреймворка, как Angular или библиотеки React.

К каждому уроку имеются практические задания, выполнив которые вы не только закрепите материал, но и увидите дополнительные варианты использования изученных конструкций.
